成個時事台都係互屌post，唔多對路

實彈打人咁大件事，居然被互屌post洗走晒？

夜深了

夜深就有人帶風向？

好多人出得黎既都冇睇連登 放心啦

係就好啦